運動員今井夢露退役拍AV 人生坎坷認患精神病

33歲日本前滑雪板選手今井夢露，今日在個人網誌上自爆患上躁鬱症，多年來一直受到病情影響，出現失眠、抑鬱等問題，要長期接受治療，但她經歷過痛苦後，現在已考慮到如何面對周圍的人，令她已感覺好過得多，並勇敢地向外談到自己的情。

今井夢露昔日是滑雪板天才少女，14歲奪得全國冠軍，18歲參加2006冬季奧運，可惜卻在預賽中跌倒淘汰，辜負日本國民期待，亦導致她的心靈受創，人生亦急轉直下，曾經沉迷幫襯鴨店，又當過夜場小姐及拍攝AV，還有自殺不遂、整容、離婚及流產等，種種原因令她患成了精神病患者。

今井夢露所患的躁鬱症，亦稱雙極性情感性精神病、情緒兩極症，是精神病一種，經歷情緒的亢奮期和抑鬱期，躁鬱症也常伴隨焦慮症以及濫藥等心理問題。

可惜

曾經沉迷幫襯鴨店

係咪膝頭哥黎

假波 不了

lm

唔知乜水
但樣衰都咁

仲整過容...